利豐溫提： 支爆近了

存亡危機咗幾多次

執左佢咪幾好 都跌到咁...

7.10 - TVB港姐 -
7.10 - 麥小姐追思會 ＠ 中環愛丁堡廣場 - 19:00~22:30
7.11 - 梁烈士公眾告別禮 -
7.11 - 油尖旺區議會夢遊 -
7.12 - 光復港大 守衛我城 -
7.13 - 光復上水 -
7.14 - 沙田區大遊行 -
7.28 - 將軍澳遊行 -
隨時 - 抵制TVB -
隨時 - 美國聯署 人權民主法案 -

撤回修例 收回暴動 撤銷控罪 追究警隊 雙真普選
不割蓆，不篤灰，不分化

有信用評分之後 痴memo 遊行 上網講錯嘢 信錯教都可能扣你分
請不要再裝睡 行動吧香港人

上水遊行路線更新

其實有啲時候真係懷疑緊佢係咪唔寫好過寫
一寫完啲人就會做嘢,唔寫反而有機會順其自然支爆

信支那好過信佢啦

唔好再呃我啦
支爆講唔十年啦 幾時先發生

利豐自爆左先 中國都未爆啦

睇下利豐以前同而家市值

就真係爆

共產國家 無問題的

利豐學咩人出analysis
佢自己都收左皮

齊齊收皮

北韓

其實之前咪聽講啲外國搵中國製造既商品會轉去其他亞洲國家搞？例如蘋果

係既話中國真係仆直都得

佢自己廢姐

權力一環鎖一環，冇良心既應可以玩到未日都未爆

世上會有幾多個哥巴卓夫呀

利豐應該等唔到呢日

那邊廂中國外匯儲備環比增加180億美金, 500強中資公司營收創新高
支那盤假數究竟可以去到幾盡?

同年同月同日死

爆的係L&F唔係中國

中國冇可能爆

（一齊燈爆佢）

唔知支那係咪會爆，但係我公司啲支那廠近呢一兩年縮左7成，搬晒去東南亞
利申：同鞋廠做生意

爆佢老味咩 自己冇人用姐

去晒孟加拉

支那成功轉型，又贏

點都係贏

美國減息

無哂工廠 , 中國勝出

內外都壞消息

支那收得皮

有高科技企業 華為中興聯想大疆海以, 未驚過
仲有一堆強国企業 係老美市場呃錢
仲未計偷野

驚閪

驚條撚

內文呢？

亡左先出新聞啦好嘛

494都爆了

自己search la 屌

講咗幾多年

頭半年大概有8.7 billion 美元 既企業債違約

Hong Kong(CNN Business) China's economic growth slumped to its lowest level in nearly three decades as the world's second largest economy feels the effects of a prolonged trade war with the United States.

The country's gross domestic product grew at 6.2% in the quarter ended June, the slowest quarterly growth rate since 1992 and down from 6.4% in the previous quarter, according to government figures released on Monday.

And the Chinese economy will continue to face "downward pressure" in the second half of this year, the country's National Bureau of Statistics said in a statement.